俾女人屌反唔反抗好....

話說每個Happy Friday我都係喺屋企，
唔係冇朋友，係因為結左婚之後就好少出，
久而久之，朋友都唔約我....

好啦，今晚OT，11點翻到屋企仲要send email，
我話想Happy Friday想飲啤酒，屋企冇
老婆話出去買，btw我有話自己去買，
最後我等緊email，佢去左

佢翻黎我做完野沖完涼緊係打下機啦
佢冇耐坐埋黎話”電影公司你Check左未”
佢朋友嘅公司話可以投資佢公司新戲話可以分紅，
屌，大陸公司，我今日話Check清楚d好d...

佢講左一句” 你與其打機，不如查下先啦”
我話”而家唔好同我講里d野住”其實我想講聽日先Check

跟手俾佢屌我語氣差，我反駁，佢話我講嘅時候冇笑容傢
我當堂黑人問號

大佬呀，聽日Check洗死咩，我星期五都OT到11點先翻到屋企呀，埋埋尾打下機都俾人屌

唔好理佢，星期五要Happy左先，聽日再算
老婆大唒，你錯撚唒

振夫綱

利申 喺廳飲住野戴住Headset打緊Division
關埋房，費是嘈到老婆訓覺

抵撚你比人屌，前面一大段講緊廢話，直按由分紅個到講啦屌，浪費網絡資源

黑人問號好好笑容

老婆買嘅竟然係8%酒精嘅青島

床上征服佢 屌佢一鑊甘

因為我覺得好Fake....巨鱷島，話已經拍完，我心諗，拍完仲洗撚你投資咩Fake撚到，check都唔洗check啦吓話

嘈呀

有時d 野你唔講清楚唔好怪人
另外磨合既野 自己處理啦 咁小事都問.. 你下次唔識注意下語氣 表情? 你試下代入自己老婆囉. 睇下自己會唔會嬲 如果你覺得100% 無野既 咪屌番佢 . 不過可以同你講 屌黎屌去無好結果.女人 氹下就通常無事. 氹下自己鍾意既人 好難為你咩? 你老婆平時都遷就你唔小啦.

認真，結左婚一段時間，佢嘅脾性我了解，有d野，佢改唔到

你都改唔到啦